點解藍天工作室嘅3D動畫票房同其他動畫製作室比好似少啲咁

係得冰河世紀同奇鸚嘉年華可以去到4億美金以上

其他嗰啲好似少咁多
成本接近一億美金嘅片
好似
綠國奇兵，票房得2億幾美金
快D啦牛牛，票房得2億幾美金

最新套變雀特工，票房得1億7千萬美金左右

最後間工作室重要摺埋咗

但迪士尼同pixar嗰啲就咁高票房，係咪因為佢哋識整埋周邊產品出嚟？

迪士尼就算吧啦
Pixar 全部啲故事都好有深度喎

我發覺pixar、迪士尼、夢工場，通常都有post討論，藍天工作室就比較少，另外Illumination光映娛樂除咗迷你兵團之外都比較少

你唔講我都唔知有哩啲野睇

因為真係做得唔好，套快D啦牛牛個角色又唔討喜，又無咩深意可言，大人細路都唔睇

我覺得睇完套嘢之後會搞到啲人覺得啲牛好慘，啲牛救走屠場隻牛，好似搞到啲細路覺得食牛係錯嘅，改食齋

變雀特工幾好睇，可以睇吓

btw，我覺得綠國奇兵個畫面有啲朦朦哋咁